[迷短]亞特蘭大vs利物浦

slow

Slow

Slow到

迷jota呢

philps頭搥王

1002

迷短黨蒲頭

屈到

1002
SLOW到

原來狼咁快上翻第三

jota 沙短

高普攬Phillips好大力
完場Philips笑得好開心

屌高可以落去做第4中堅

吞精味

philps唔錯啦

會唔會考慮雪下費9
換左人真係好大好分別

啲人找數未

明買明賣佢ok嘅

但如果打啲技術幼細唔知會點

Anyway,好開始嚟嘅，至少失波係佢隔離條撚樣唔係佢

呑精

一早迷左

歐超聯幾時搞 想退英超了
Btw 沙短又助攻 值得長期輪換
Jota > 明奴，明奴 thank you and goodbye

我有少少鐘意左Philips

philps本身慢 搭個快既中堅係OK
佢高空波又真係好撚穩 同埋唔玩波真係夠哂簡單可能仲好而家

而家正選有好幾個鬥心真係差咗好多

例如明奴 高美斯

啲級數同前兩年都差得遠

真係需要鯰魚效應

同埋真係好開心 見到啲小將/後備落場 出盡奶力

phillips jota shaqiri rhys

啲鬥心真係比盡你 一啲都唔慳 知道自己唔知幾時會比廢中好地地都調走

本身都係因為呢啲先捧利

slow as fuck

迷菲 有d烏龍查影子

philips唔知想搵邊個咁
冇咩理klopp

清喊咗未?
Btw打得好

phillips崇拜區

隔住個mon都聞到陣腥味

多謝你

希望吞精手足找數

gomez真心d header解圍好差
一係頂空氣 一係就送個波比人

Pin This
賽後評分

其實覺得佢態度好好
唔似宗

廢綿龍係時候打後備
出多D 沙短 JOTA
打4231

brewster已like ig post

迷philips位ching無睇live就睇返全場啦要

樓主個名

有經驗有技術有狀態，點解廢中咁抗拒出沙短

建議唔好太迷pillips
對面打短傳會失位失到仆街

Phillips今場多波頂算係合格，下場對亞特蘭大前面高美斯，薩拍達，Muriel 幾個都又快又好技術，點算

預判同位置應差

留意到上季又係果個科拿斯入波領先我地 之後比我地反cup
兩次佢都慶祝到好似贏撚左咁笑死

新烏龍查

咁美斯頭鎚差

Nat今場過得去姐
大家係咪j得過分左

回家吧

philips英式古董中堅

去d打901龜縮隊有出路

利打高位易暴其短

但救火來講對得住份糧啦

歐聯冇reg

標題唔錯！

下場有馬貼喇掛

有，開波前10分鐘見佢正選坐足！

咪再出jones

高狗唔好再用宗師正選啦仆街

你唔係場場都咁好彩架

有冇清覺得Philips幾有烏龍查味道
係差咁招聖母峰傳球

佢果球助攻咁靚
成隊應該得泰仔傳到呢下波
高daddy用多啲佢好過條能吊宗師

Philips:5

第一次比0分出去

篇文無宗師

後生版懦

今場應該係見要對Haller先出Philips
之後對快前鋒應該會出返Williams

下場有馬貼

要轉戰術啦
明奴水貨架仔假9戰術已經唔撚掂
場場比對家封死都唔撚轉

你放心
歐聯唔會見到佢

而家一個正常唔派膠既中堅已經好寶貴

最正係本身 jota jl有球通渠比沙拿靚波

做到烏龍查級數其實已經好好

吞

Phillips 踢完德乙好咗
上次唔記得邊場 係同vdb同一level

佢穩陣過老虎好多

老虎扭波gif

利隊有愛

起碼睇得出佢係有功用
臨時救下火都好啊

全隊最廢中場 同南野爭位

仆街 fb班股東一定j出血 同話唔買人

真

已填

睇得太多懦爆
高波頂得贏己經好好

聖母峰傳球

望住格離個個好難唔j

講咗10萬次歐聯無reg Phillips入名單

個髮型似屌摩

其實企禁區頂既老母都有責任既

初初話jota把握力差
但黎到射親都入咁

打鏝出佢破滅大家幻想

又唔使買中堅了
FSG又贏

廢中嬲完沙短未

10分好啲

Phillips後備料既係咁啦 係有一下後場傳得差姐

Cls 咁既正選 咁既bench 贏波

係wo btw 今季亞特蘭大6場入17球 失12球

冇睇大半場 個中堅點

而家邊隊榜首

philips趁機會打好啲，下季/1月去間好啲嘅球會

全盛時期鳥龍查可以抗衡北京電視機

有沙狗祖達唔一早用 成鳩日扮戰術大師之後先換入黎

換左沙短阿祖成隊個精神面貌唔同哂

正 見自己鍾意嘅球員打得好係好開心！

食錯藥囉
仲諗住賣佢
希望廢中依家出多啲佢啦

Man of the match

唔穩定 一西西幾個月

jota果球
比著係廢奴
一定射撚左出界

鳥龍查其實真係算唔錯
講到佢好廢咁

反而初初 d人話佢慢 但拎到波又帶到波護到

幻想佢打鏝會好穩陣既都係on9

射近柱 冷靜到

有冇ching想同我一齊迷jota

btw係讀 "祖 - ta" 定 "鶴 - ta"

衣家上箭咀緊

會扭一扭 然後差d入

唔使點算，佢隔離條撚屌爆撚咗先

philips 打得好既話 起碼唔洗去低組別球會

假9戰術已經唔入流

下場馬貼出到？
如果唔係高美斯拍波波頭

人地岩岩黎個好開始
比個機會人stay啦
如果佢可以去到全盛老虎level(唔爆炸果時)就好

真心想知宗師邊忽好過沙短
成個教練團都盲撚黎

迷短留名

架仔應該有排都冇機會
廢奴個位jota 拎左
攻中有短

你真係太睇得起明奴
條友應該控甩咗 唔好話射

咁收起Gomez條冚家剷啦

愛記果場？

出多D shaqiri

有佢指揮屌人已經好好

philps簡簡單單 大腳解圍
好烏龍查feel

一早用沙狗踢攻中啦
除左支持要出多d佢
我已經講過好多次佢d交波視野腳法係前場少有
係瑞士前場核心黎carry

成個陣要轉下啦
直頭收明奴 你出JOTA 甚至架仔都好啦
而家咁真係累鬥累

明奴打攻中有無得諗

有冇人覺得正選3叉應該係沙短 jota 同沙拿/文尼 兩個輪換

入波原來唔可以慶祝做乜撚

我覺得係會篤番俾龍門

頭先有ching講左
用jones同f9 等對面輕敵
再換入滿體沙短jota 爆佢

場場做後備都入到3粒，f9正選先得一粒，仲要係執雞

goodbye

打中場中
以前 lalala 個位

聽英文台係讀祖ta

佢會傳比黑屁tap in

讀Shoota

Phillips 定williams勁d
Vdb係咪可以放走？

正選同後備調轉，就會合理啲

懦夫高波成日頂漏
邊度似懦

下一場如無意外應該又係
9-10-11
5-14-17

未必會跑入去

唔入流

糟蹋

咪癲 沙拿文尼級數仲有

果下中場推到禁區頂好勁

佢唔會射 會再分比下面沙拿
雖然冇offside但佢9成餵比沙

太短 玩唔到掛鼓

唔會出界，一定係射落個龍到

正選出牙祖又未必好過F9 始終F9防守貢獻大
而家咁樣正選三叉 牙祖70min入嚟試下先最好

留名睇下場咪又係明奴正選

跟據摩狗叫法 葡萄牙仔應該叫祖達啦

盃有場出短打攻中 踢到好撚柒

後防姐前場bench質素都仲係夠

八奇

我諗高普都知錯，
以前邊會咁早換佢

幾時有Thiago睇

頭先西咸入完好似彈左個表寫領先下失分西咸係排第一

佢推波好快

祖，葡文唔同西班牙文

而家班撚屌傷到咁撚樣
應該點都有得踢下既
本身都預佢後備，睇下呢一兩季有冇大突破
冇咪走人 身價又唔高

有無人cap左圖 小雅話贏波抄名

05歐聯決賽好撚好j

未必
廢奴咁既態
架仔會多d機會輪流
最緊要係廢中肯俾佢打中場中

明奴要打後備了
跌wat跌得好勁

情願出返unlimited coins

明奴正選係為左幫jota爭取休息時間

咁不如索性落返中場啦

出一班垃圾再放唔啱位 然後70分鐘換走啲垃圾放返啱位反cup就扮戰術大師 係咪想仲想拎最佳領隊

下場有返thiago喇話 no thiago no party
明奴幾時先雪得jota醒神好多

Lm

本來日本仔概表現都一直收貨
始終10m 都唔洗概貨仔
不過e 家有jota做對比就硬係唔知點咁
話就話貴d 啫

飲百合菜奶增肌先

想知位巴打吞左精未多d

想搵番沙短好大隻爆肌果隻廣告
但搵唔到

幾風趣

宗師真係唔掂 d刷鞋波好鬼似神軒岩岩黎利果幾年

下季老母走既話 明奴可以轉職落去踢cm

大撚穫
高美斯越嚟越似老虎

11月1 係迷菲反宗黨既開始

吞左點check

人哋4千萬
又踢左2年英超

邊有得射
第一 佢跑唔跑到都係問題
就算跑到 佢一撚定第一時間諗下點CUP
之後CUP唔到比人督走

我等睇呢個

Diogo Jota's last three shots at Anfield in the Premier League:

⚽
⚽
⚽

Every single one has ended up in the back of the net...and another one was ruled out by VAR too. 🤯

淨係想快d睇到沙短續約

無

軒逗後我都明，但唔應該搵佢較炮 老母就一如以往 佢需要空位帶順個波先有用處 明奴就 唉屌

上面講得啱，隊波需要新血搶位

F9個態差左廿場 離哂譜

仲記得一簽果陣 個個又話太貴又話入太少波又盛

不過今晚場波真係好西

至少比兩季啦 唔洗咁harsh既
操肌都要時間啦

上季到而家喎

日本仔咁都收貨？

上半場就排尻陣扮戰術大師.gif

做文尼後備fit晒

沙短先係破密集
基達學野啦

jota蜜月期未過

唔肯J

神軒起碼肯做跑腿
萬佛朝宗？

對鳩斬ok既
對逼搶可能差緊啲

近26場入1球定2球

我覺得佢會後腳俾返交屁

踢開英超+中遊有正選算咁
南野就出親都豪賭咁

本身就Dmf出身

唔撚知佢做乜

M???

軒ig都無fol philips

仲要係新位置預咗有排train

英國再封城 限制歐洲流動

沙拿條L樣5、6球機會波唔係交失就射先！

係咪同緊f9講7.7

我迷南 望就咁望
打9號真係好廢

老母今場唔算差，幾下過人

宗師 講防守又唔係好 多次跟甩人 任人出波
進攻 過唔到人 無創造力 剩係識橫傳/向後傳
屌你老母廢中 咁既料憑咩可以正選打70分鐘

話說交屁著便服同波衫差咁撚遠

宗師仆街死

有期佢指尻謝隊跑喎
利伸反宗

明奴正選夠未

我就一早覺得佢勁過雲拿既

以前佢會彈比vvd matip搞，傷晒無計

jota係咪已經可以正式取代廢9個位

屌公海見我地被人吹走球
就話我地好嬲好嬲
on9到

入波個攻勢以為佢鳩射
點知嚟個踩波車控球

我覺得
文尼呢球波
球證睇完VAR之後
判no goal係合理的

冇得作客踢歐聯？

一直以為廢中會當佢廢版啦子咁用
點撚知會踢假9 中大伏真係

冇,F9可能要
沙拿文尼點會要

找數時間

佢上年最威係兩下遠射
冇左呢樣其實冇乜特點

有幾球其實突破到 起碼有意識先
只不過某名9號球員實在太垃圾...

全力支持紐記

唔影響

係
冇咩好怨
但唔覺得係紅

中下游夠用了，唔好爆炸就收貨

直頭要黃啦
咁樣飛埋去

歡迎咁多位捱夜睇我利然波上榜首

係啦
不過踢唔中就講到收左對面山咁

操肌係利點操
比錢拜借個人比佢地操好過啦

屌你而家個哥利斯卡當年係免簽真係離晒譜

pin呢個

真 個樣攰到感冒童咁 又無態 廢中肯雪未

明明一入果下呢到已經個個講定預左no goal
真係懶得同出面d on9嘈

我欣賞佢會自己行去睇moon
重要判決梗係要自己睇

仲有吞精嗰個

係反lingard

100%喇 已經仲出明奴 除咗比面佢之外 諗唔到有咩原因

其實我都唔明死廢中仲要將水貨文尼9成時間塞係禁區
水貨舉好撚多次手要過頭波想屈速冇人理
場場水貨文尼比人mark 死好心用個腦諗下其他戰術

連美斯都反

頭先軍 d鏡頭個個都有紅衫庶晒差d以為偷到雞

佢老婆好似岩岩又有左
可能有關？

Mo. who?

thiago出得未
宜家最斬得波個個反而係gomez

可以試下打中堅

肯換已經好好

佢升上黎中場表現都係唔好

咁撚夜仲追住利啲西波嚟抽 怨婦到

有
打後一格

不過我驚var驚到
文尼企係到唔要波都照吹
好彩冇 check

文尼水貨成日都出禁區幫波喎
同埋個空間咁窄好難過頭波架喎

仲未慣？

今季係咁反cup

明明今年改左主球證可以自己去睇
上次條撚樣就唔撚睇

可能美斯又picks up knocks呢⋯⋯
最後要波波頭搭中堅軒打歐聯

好嬲好嬲死利狗又3分

3 - Diogo Jota is just the second player to score in all of his first three @premierleague appearances for @LFC at Anfield, after Luis Garcia in October 2004. Magic.

場場入

明明以前三箭技術最好係佢 依家波又控唔掂 one two又彈走哂

不過話番轉頭，文尼呢下都好狠
好彩佢貼地咁去，唔係就同676咁收山腳差唔多

佢夠謙

做到卡拉雲做到嘅嘢

其實嗰球對文尼自己本身都好危險
再有人傷就大撚鑊

望下文尼今場就知 佢根本唔夠體力
我覺得俾佢放返慢踢1週1賽好好多
沙拿都係
沙短咁耐冇踢過踢耐啲好合理

我寧願佢拉f9落中場
前面出jota沙文 還掂f9得返防守逼搶有啲用

架仔再打假9害撚死佢
train 到掛靴都未打到
屌廢中真係咪撚哂時間

辛苦晒佢地捱夜好嬲好嬲咁睇利記然波

果下佢隻腳屈岩位咋唔係隨時出事

邊到斬得 斬出界

三文治咁夾
係好彩無夾到腳

仲要中面

奧利華吹大左

法比安斯基成個人體重壓哂落會隻腳
一唔好彩mane自己仲撚傷

睇嚟有排捱

係 d控波控離成個身位都得
Jota心諗咁都坐櫈

踢中唔係ogbonna咩 文尼隻腳反而避開左

個下係同緊人地個後衛爭緊
不過出腳係肉酸
Foul係合理

其他人會斬到出廣告版
佢斬出界算斬得

D人會話利狗睇唔到

我指唔貼地就中面

冇vvd後全勝

Vvd 又有力又好準

感動既係沙短歐聯踢足90分鐘
今日又踢左廿幾分鐘

泰亞高出黎，咁隊長打中堅了

想睇下比唔比牌就真

真 前幾季啲精華盤扭消失哂

thiago打中堅米得

好似暫時仲係失波最多

廢奴換走之前

佢舉手加速果下就要傳啦
死都要橫傳比兩閘

好難打 今年又無死球

一個唔好彩比人2:0 就大撚鑊

廢綿奴幾時躝返去賀芬咸

打7場失15球暫時排緊第一，失球都係第一

下輪唔洗cup喇
對上3次聯賽作客鏝城
4:0
2:1
5:0
今次無埋vvd想輸幾多球

丘狗幾時死

開波前失最多
然後踢緊又失多球
咁完場一定係失最多架啦

係都老母打中堅啦屌

明奴打中堅丫笨

根據上場歐聯，舉晒手就會比人知道點走位

屌
早安打籠AB打中堅咪得
秒左

解圍幾掂

如果下場歐聯有Thiago 廢奴應該會番生
專心走位入波唔洗又拉後又做假鳩個d

中場睇到都鄧神軒同老母攰
一月四中場好嗎 尤其vvd又傷撚左 邊奴隨時要踢中堅

打愛狗咪又係成pat屎
練jota唔好

atlanta如果對攻又唔係咁驚
不過最好半場廢9換jota
鏝城和波都收貨

你信唔信1月全部中堅會好翻唔傷
但全部中場傷曬

德乙卡拉雲

有冇人覺得今場中場有啲崩潰
好在人地唔係多攻擊機會

本身我以為會食牌

唔信
似中堅中場一齊傷

Phillips好似motm
開場前個post仲話可能佢最後一場 連燈仔

其實而家歐洲咁多國家封關，仲點飛

真係唔知明奴近排有咩用
唔要佢入波,
但防守反搶,創造機會都少左好多

🚩 Diogo Jota: “The boss told me to be lively and to keep moving. It was a great pass from Shaq!" (TheAnfieldBuzz)

南野有排加油

跑少左 魯莽左
對腳波都控唔到

為錢一定要飛啦
班球員又唔會減人工

對面冇正前我地冇中堅
點睇我地都大獲啲
比比面輸3球算啦

Nat Phillips awarded the @SkySportsPL MOTM. #awlfc [sky]

果球禁區頂fake 到人地臭哂 再助攻入埋
睇到o 哂咀

宗師究竟憑乜有正選打原本以為佢定位係la子咁 大後備

下場對鏝冇唒啲簡單高空波
輸唒啲身後盲眼位
肯定未踢完半場已經俾人屌到上太空

對鏝上將 邊爐 ox 都冇得出

比番個攻中位架仔沙短

jota似ss多啲
不過睇高普平時唔多似中意前面三個都全攻型
文尼沙拿入中間小明向後拉空位
如果長期三個前插中場應該唔太夠人

matip仲要傷幾耐 其實

無晒靈氣咁
上腳又甩得多,
又無晒靚後腳/直線

Eto’o左味

打鏝就預左輸

f9係前場第一道壓迫點
某程度中場要睇住佢走位黎標
因為中場嫖成功都靠前場包抄網施壓力
唔係好易倒三角傳送畀人打身後

之前所謂打攻中
壓到最前係salah走邊
f9都要變中鋒
準備第二點反搶

對高普最大問題係唔用f9
邊個做第一層壓迫領羊人

希望玻璃貼同泰仔出得啦
唔係真係無撚得打

仲有亞高，場場都話就快

La子都叫勁過
宗狗收皮吧

架仔就算數 比攻中位佢踢都未必踢得好

真係屌出聲 份人又自大

高普想打433 又唔想佔中三子 唯有出jones

Nat Phillips
- 96次觸球
- 9次解圍（其中6次為頭球解圍）
- 6次搶回球權
- 2次攔截
- 1次機會創造

早知係咁咪撚借走古積
佢係波圖都好似無得出咁

係咪有人要呑精？

matip 邊爐出返，高美c冇位踢了

你

仲有個文員ox既

跑唔郁咁款

係咪堅持就有機會成功

其實係 軒打8號位係最好 佢打6號唔係唔得 但遮線截波果d係差咁d

我都想知

Thiago matip應該都ok 只不過唔想risk
我覺得係咁

咁應該係後備

咁對亞特蘭大都唔好出了

短期內對曼城個場最緊要

無喇 擺後備咪比人屌死
想唔想像thiago後備 宗師正選 d球迷會點

出30分鐘操下再打鏝就好

反利又潛撚哂水

攻唔入/落後先入亞泰好過啦 陣間佢同馬貼再傷就踢唔到對曼城

肥賓個幾年直頭係勁添啦

比佢個花名影響左搞到以為佢真係剩係識烏龍

佢老咗都好路數過當時當打嗰幾個中堅

講中晒重點
F9 係迫搶領頭羊

呢個都係力子打唔到中鋒嘅原因
一出放佢中間
迫搶全廢武功

Jota 要打中間
一定要學到F9 啲遮線同孤線迫搶
仲有身後盲眼位standing tackle

輪嗰球佢同老母一齊唔要禁區頂

Formals 喺軒身邊跑過咗
軒要提老母先啱
我交個人比你呀
老母望波望唔到人 搞到企咗無人地帶
提場好重要

或者正選60分鐘
橫掂歐聯可換5人

又唔算崩潰
今場韋斯咸全軍退守，中場任利物浦舞
只係利物浦中場成個配置做得差
Henderson 打六號位企最後，防守／分波／控制節奏冇問題
咁中場進攻得 Gini 同 Jones
Gini 不嬲攻擊／組織力偏弱
唔係天真到諗著用個新仔擔大𣄃
破一隊有不俗防守力兼擺明重兵防守嘅球隊吖嘛?

咁多利迷開波前睇死你 真係想鞭晒佢地屍

Philips！好波！

今次講得咁正常

阿媽係女人啫

牙鳳肉酸到
隔咗一個鐘先出嚟抽水

Nat Philips 係希比亞屬性
弱點係轉方向慢，唔靈活，兼步法唔好
但如果領隊識用同配合佢，佢都會好好用／使
例如左右同前面隊友唔離佢太遠，咁佢個破綻就會細咗
而 Rhys Williams 嘅出衆之處所在
就係佢成 2米身高，身型大隻健碩得嚟又唔肥
離遠睇佢好似好瘦，但你睇佢拍埋其他球員身邊一睇
就知佢唔係瘦
而且佢左右移步快同靈活之餘，佢腳長得嚟步法亦係好好
步法好，咁佢喺啲突發時刻，或兵荒馬亂時
佢身體嘅協調能力同矯正能力就會發揮作用
車路士個德國中堅，就係因為腳長之餘步法唔好而出事

我覺得
Nat Philips 係希比亞屬性
弱點係轉方向慢，唔靈活，兼步法唔好
但如果領隊識用同配合佢，佢都會好好用／使
例如左右同前面隊友唔離佢太遠，咁佢個破綻就會細咗
而 Rhys Williams 嘅出衆之處所在
就係佢成 2米身高，身型大隻健碩得嚟又唔肥
離遠睇佢好似好瘦，但你睇佢拍埋其他球員身邊一睇
就知佢唔係瘦
而且佢左右移步快同靈活之餘，佢腳長得嚟步法亦係好好
步法好，咁佢喺啲突發時刻，或兵荒馬亂時
佢身體嘅協調能力同矯正能力就會發揮作用
車路士個德國中堅，就係因為腳長之餘步法唔好而出事

德乙卡拉雲嚟

原來Phillips 上年德乙爭頂成功率第一

阿獌聽日踢嘛 兩隊啲人都唔敢出黎抽水

兩邊輸都好睇

Klopp on Phillips: "He was vocal and in the challenges he was really there, aggressive. He really deserves that (man of the match) award."

除咗表現好

高普大讚Philips夠晒大聲提搶

英國封城對場歐聯有冇影響？

半場札醒以為又失分

Jota入完波，Phillips好開心衝去慶祝，睇得出佢好投入

唔係bench既質素夠
係將應該後備既放左落正選
應該正選又放落後備

其實講咩基達破密集，沙短先係破密集最勁個個
盤球穩，又撞得，啲直線又靚

基達成日抵甩腳，又唔撞得

老虎呢家有埋遠射

呢個級數可以踢正選㗎啦，你真係太睇少烏龍查

而家可以當有4個一隊中堅未

隔住個mon都聽到真心

lm

完全唔知宗師係場做緊咩除左出左1-2球波

Kota shaq本身正選？

留名

刷鞋波

Fsg: 當5個

呢張相27歲影 到而家都唔明點解可以影到成個阿叔咁

經過今場 Phillips身值上升唔少
之後唔好再出喇 自爆一次又賣平好多

2 - @LFC are only the second side in Premier League history to concede the first goal in three consecutive home matches but still win all three, after Blackburn Rovers in November 2009. Character.

FPL本身好想入Jota
但佢成日都後備又少分啲

今年冇哂中前場迫搶

6.5 者

最尾10分鐘有

見到咁大段野即時睇下係咪可樂

咁班後備周中先出完 我明廢中諗咩既
係真心啲人傷鳩晒

出佢好過出終屍啦

mom

其實Phillips 見隔離個常規正選都自爆 個心應該定啲

沙拿最後又係度踢政治波
最後有球可以傳俾Jota
夾硬傳俾交屁
如果唔係jota好大機會梅開二度

沙短個球原來仲fake一fake對面先俾個直線，唔怪得知對面呆撚曬

古走咗係利冇人俾到呢啲波

F9而家真係好差，哩2季都9射1中左右，1718/1819明明可以4射1中，今季好多位明明可以射但好似怯怯地交波唔射

水貨好少少，除咗第一季3射1中，之後唔計12m都4射1中

文尼keep住每季3-4射1中，好穩定

Jota 近日2季係狼隊其實都係 7 - 9射1中，今季唔計詐糊都3射1中，可能禁區混戰適合佢，仲要先得23歲

高美斯個球 包越位 set炮台 癲撚到

好j到

第一場打韋斯咸係好勁
不過工兵化好似就迷失左

眼界同對抗上唔到上就好難踢到英超

咁對手放棄中場沙短先發揮到

好左架啦
文尼都有升去10號位做波

唔俾文尼一陣又好似上年咁發脾4

唔反你了

短兒交完助攻即刻望住高daddy
孝感動天

烏龍查又名穩陣先生
簡簡單單大腳清

有基利 破密集 何蛇又贏

有邊個估到Jota先係雷霆救兵

除左f9 老母 未好過 其他都唔差啦
今季賽程太密 踢法上要跑少啲好正常

終於領略到有基達破密集
原來句嘢係指 有沙基利+ 祖達先破到密集

我仲等緊牙膏

似係怪廢中咁少出佢 一出就有貨交

我都唔明點解佢要俾文尼
嗰個死位黎
Jota 空撚晒

早晨 各位迷短黨友

真 球助攻直頭係killer pass

認真 呢球有啲似奧燒

打歐聯嗰球都係佢塞畀taa

中前場

Mane Jota Salah
Lomo Hendo XS

有冇得諗

有Thiago 既話仲用lomo

賣基達都唔好賣沙短啦
勁撚到 jota 又係usb底

不過而家隊波乜鳩戰術都冇晒 純粹踢個人質素

Lomo 不了
XS Hendo
Thiago
最好

Skip 中場
雙閘鳩斬
搏死球

尋晚得單邊棋王上
另外中場鳩猜

老母到80分鍾仲有跑去迫，算係咁

所以點解要買人

迷達了

基達都好迷

短仔killing pass 真係好好j

真相了

Nathaniel Phillips：

Jamie Carragher心中的全場最佳球員：「這實在是太大的讚美，特別是從一位利物浦傳奇口中說出。我真的很開心，謝謝你，Jamie。」

Sky Sports 最佳球員

菲臘斯！

基達水貨confirmed
夏季轉會市場好賣

沙短係半主角主攻

英國封城 英超係咪要停賽？

63：利物浦追平隊史聯賽主場不敗紀錄！

No 講咗英超無事 但歐聯就唔知了

下場主場我識買了

短兒個直線咁撚靚

睇左64123次

真 Fun fact:1978-1981個63場主場不敗紀錄係比李城終結 跟住我地下一場主場又咁啱係對李城

知咩料喇 送錢波 + 渣土鏟草了

宗師 老母成場都無腳好波咁濟
老母一掂波
我就心諗佢應該會回後交波
10球都估中9球

紅牛水貨隊

去同疤共存亡啦

其實想問下希臘狗出得未
有冇話幾時出得

外國利迷都話呢場係typical gini performance 97% pass successful rate but not really impacting the game much
回後大師 - 老母

真係咁岩

有時候命運d野

買返黎啲人見一場唔見一場

綿奴慣左現身拎波 等隊友可以有傳波點
以前成日同沙拿打簡單one two波就有
其實我都想佢做返d簡單前鋒野 走空位
埋門

佢真係算數喇 就算比佢one two打穿到對面防線 都唔覺佢會入到囉 佢真係無態到一個點 係時候坐下櫈

高美斯究竟知唔知醜
踢左咁撚耐柒成咁
新仔epl debut反而motm

正確嚟講，Phillips大過Gomez

都唔撚知點解佢會係totw on9 EA

各位反宗撐菲既利子 早晨

Ea算數啦 亂黎
邊個賺到錢就出卡
無參考價值

年齡同一隊experience冇關係

新仔大兩個月

利最鐘意破紀錄前仆直
識買了

Gomez踢過咁多場大賽
一無左VVD就廢9成功力

我諗得高普先咁大膽用德乙都踢唔掂既新仔

破密集唔用燒味嘅話
一係個人盤扭
二就遠射+折射

攻中短齊晒仲要有埋直線
好心廢中唔好成日嫌佢work rate 比較低啦反正弱隊成日都縮後踢

冇得佢揀

德乙有進攻無防守 所以唔適合佢呢d無速度既人踢

佢連死球都有

踢多幾場先再吹奏啦

如果西咸出到antonio可能已經變地底泥
時勢做英雄就係呢啲

係

尋晚1:1嗰陣見到佢有一球無乜威脅嘅波寧願大腳清都唔控返俾隊友繼續攻
好有烏龍茶嘅感覺

🥇 Man of the Match, Nat Phillips
PL debut & second senior app for @LFC
9 clearances (6 headed), most in match
6 times possession gained
2 Interceptions
1 chance created
96 touches

Diogo Jota is the first player in 16 years to score in each of his first 3 Premier League games for Liverpool at Anfield.

Only he and Luis Garcia have managed that feat.

Roberto Firmino did not attempt a single shot or create a single chance against West Ham, the first time he has failed to do so in a home Premier League game in over two years.

Defensive forward.™️

德甲最差11人 愛記 巴菜 歐冠決賽入波
德乙踢唔掂 第一場英超motm

利青訓
76 宗

屌呀

其實係賣去英冠都done deal 唔到

屌明

屌廢

仲比我中埋

四千萬㗎，都唔叫平，不過睇呢幾場都已經覺得值得呢個價

雪下都岩 頹左好耐 最緊要出下沙短
同埋jota真心勁過架仔

分期買今年先5m

佢有得揀咩
波波頭之前打非職業聯賽添呀

成日估沙拿文尼季尾是但走一件
點知係明奴跑出

Karius德甲最佳年輕gk

重點係宗師work rate都唔高得去邊
尋晚中場推進慢撚到
寧願佢用佔中三子

沙短應該 60-70分鐘換出嚟先最勁

後備出下已經滿足 又有貨交
之前冇傷連後備都冇 真心想佢搵個中遊班踢下好過

德乙vvd

合理判斷
喺佢腳就未必無威脅

腳短
呢球清完成個人四腳朝天

時隔多年 大家終於識欣賞三子

沙短留到完約先走啦

之前唔可以屌宗
見到大家開始明事理
反宗大將軍 - 牙叔應該好感動

仲有幾多人迷宗

幾時唔可以屌宗

Emily in Paris d仔幾撚正

青訓
19歲
戰術/位置唔岩佢

就算正選無表演 都係高普錯
他只是個孩子

踢左一排
事實證明唔係班反宗亂講
宗係真係差啲

都係果句，宗而家情況最多係後備
但佢落場都改變唔到戰局

做下後備，贏緊3球 ，或者足總盃先出下啦
留返個位比沙短南野好過

@牙叔

公道講 南野都差唔多

睇架仔冇咁嬲 唔想睇個自大撚

所以我有時覺得我呢啲迷宗同反宗係一樣

我係睇唔過眼啲人有咩衰野都塞落佢度je
CLS 又話咩 racist
廢中鬧人無禮貌就一定係鬧宗
架仔後面有人話who cares 又係宗
明明FC 晒唔係

昨天入多件1920主場波衫+世冠章
都係呢件nb靚

因為klopp都係德乙出身

我想比負分屌你老母宗師狗

南野係勤力 但未搵岩個方向 同隊波個打法都唔係好夾 可能要轉下位
我睇好佢多過宗師

中C只是個孩子
別怪他

jota都幾勁睇黎接班有望

cc台癲到整條片去撐侵
香港人唔讀歷史就好心咪玩政治啦

唔係包皮接班咩

班人從來唔識

早幾日沈博先出條片講，但連登又無人推真係on撚9

我反宗不過好多多嘢唔係夾硬塞㗎喎
行行企企 刷鞋波呢啲大家有眼睇
聯賽杯一拍班青訓就自大格球霸上身
有幾球自己傳得差都照鬧人㗎喎(講緊係鬧Neco 呢啲同期青訓)
憑乜佢overall package 同齡嚟講我又唔覺好超班
根本佢只係fsg繼taa之後想再捧紅多個scouser先上到位

佢可能有潛力不過完全無料擺咁嘅踢法同嘴臉囉
最後就借出去見真章

想知而家仲有邊個唔屌
利申反開

Jones 係屬b2b中埸，同軒老母太似，一齊出好老鼠拉龜

講過好多次香港"人"自發既行動
係點都影響唔到人地美國大選
先唔講去支持另外一個國家既一個黨係正確與否
人地成個選舉工程係全國性去做
除時突然出動一班網軍, 已經多過香港人去twitter做任務
如果你話唔知有無用, 不過做左先都OK既
但係我寧願你去宣傳和平記念日
我身邊班傻鳩完全唔知Remembrance poppy 係咩黎

我都唔係講緊球場野 佢點踢波 我講緊呢啲
心諗CLS

唔係佢盃仔入過一哥波 ，一早比高普借咗出去

其實係social media宣傳只會係同溫層到宣傳
正如你係fb，all黃既page，點會睇到藍既資訊一樣
係真係想影響到既就要從media入手

熱門個cosplay post

咁呢到有幾多人真係盲反到咁先
作為一個青訓上場行行企企 踢刷鞋波 自大格
講場上表現反宗絕對唔係特登搵衰嘢塞落佢到囉

睇完對原著有興趣

點解要搵啲甩皮甩骨嘅去拍
明明啲反送中文宣又識整到型一型

GANTZ幾血腥下同埋後期爛尾

有冇諗過唔係同一班人

呢條防線，唔冒險係岩

講條撚咩，根本垃圾一件，迷佢果班驗腦啦

做乜野build up play 呀無vvd，簡簡單單算啦

係2015-16 德甲最佳門將第2名，僅次紐亞

知咩黎但未睇過
Cos得好型同時好仁

我成日都唔明點解啲球隊比人壓迫到癲為咩仲玩build up play

荷化offset左一舊錢 其實係30幾m咋

廢中肯60分鐘換沙短出黎都好
之前淨係識80幾分鐘放入黎踩草

其實vvd都試過太高章唔清出事

87分鐘

仲要有得分期
玩財術黎講，fsg堅勁

烏龍查處理下路波既路數接近巴里斯
呢方面直頭世界級

就咪將佢d味道亂加

其實今季又再次隊隊都唔穩 如果搞得店後防問題
前線今季多埋亞高沙短番生又有祖達 都可以分擔到文沙好多

如果中場出軒,泰,短
咁就正

另外一月可唔可以買多個龍in case Ali又傷 我真係信唔過早安sir

以穩陣為主的話
無人勁得過老母
沙短一出嚟睇到個分別

但jones都唔係冇野睇，都見到佢係邊線做到突破同one two,有啲低智轉身
但屌好心左腳就咪撚射，尋晚個球肯交比文尼觀感會好唔同，希望廢中屌下佢

我覺得可以借佢去英超中下游浸浸
要操到佢穩陣得黎夠爛打先好返黎

邊個？gantz 嗰個？

都係嗰句市面上有幾多個龍會肯踢必然後備
技術上又肯定勁過早安先

一係試吓用青訓/買ward

最強之人已在陣中 Nat Phillips

冬天唔駛買中堅

下場正選啦。廢龍尋晚完全不在狀態

次次睇早安sir d上腳同斬波好似玩雜耍咁 腳腳都有驚喜

Model腳下功夫都冇佢咁閪

下遊？比盡咪英冠料

真心癲

可遇不可求

等neuer想轉環境養老咪可遇
唔係照數據搵冧吧2真係難求

同埋想問下有邊腳睇下？我睇完全場佢除左駁腳橫傳有咩做過？文尼走位又睇唔到，身都轉唔掂，過人冇一次過到。落場行行企企，我都踢到佢個位

邊有得咁計㗎，話唔定賀化突然開竅變vvd, 咁要計30幾m+75m 囉？

Jota = 新科拿

之前貼過數據上早安同其他big six 2號龍比較絕對唔差要做正選當然唔得啦

鬼叫ab成日傷

原本我有諗過維拉件heaton
睇真啲發現前獌

其實羅美路唔錯
可惜係獌

費沙科士打得唔得

重傷過可能都已經跳唔起

唔係既話av都唔會買龍

jota個樣其實有d似加利仔

都話唔討論場上
而且我係同意佢根本唔夠班踢一隊 應該要借
其實啲人唔係傷晒都唔到佢

我只係覺得 唔傳還唔傳 唔好屈racist
樣寸還樣寸 唔好成日屈佢做果啲場外賤種野

佢舊年未升一隊之前我已經迷緊 但宜家根本揠苗助長

似科拿wo

On子上左水

另一諗過係Norwich 既Tim Krul

冇比文尼個腳佢個轉身起動其實係靚架喎
文尼都意會到走撚埋位佢冇交果下抵屌
博12碼佢交個球如果你咁都話係刷鞋波就冇野講
仲有球佢one two落底都係做得靚、但交唔到比沙拿射
佢只係未夠沙短咁好
但又會比之前歐聯對ajax個場好好多

未夠班踢利係事實
但係咪唔值比機會我又覺得肯定唔係，佢係青訓當中難得有啲身高同射波腳力，有唔算差既控球能力，如果肯跑多啲做box to box會有用

所以話佢同文尼唔妥又唔覺係

想印件沙短G持下 但下年會唔會比人賣走

但文尼啲big chance miss最多

甸軒

今場之後又可以賣貴幾m

米媽都正

琴日丘狗有樣野其實講得幾岩
宗師19歲仔點解可以懶到咁
進攻唔現位 跑動又少
防守唔回防 要神軒幫佢執屎
俾機會你打正選個態度可以咁差

成日都迎住今球沙拿12碼應該係時候炒
點知每次都捱過

我角度講從來都無唔妥
水貨只係（今年前）死去唔傳 唔係特登唔俾文

放番張舊年J 圖先

尋晚佢個眼神似會炒
都唔係射得靚其實

中間地波 信心爆棚

認真討論大家覺得VVD Bino傷咗之後而家仲應唔應該打high line? 打high line通常比人打反擊後防就會單對單 對Gomez Phillips 波波頭會唔會太難應付
波齡尚淺有錯勿屌

30m賣比拜淫

然後免簽alaba過黎

想買咪買 洗咩理下年會唔會賣走

利申 大球場買左古

好似有少少怯咁好彩法比安斯基撲到盡如果唔係就好似歐超盃早安封Abraham個球咁

強隊好難唔打high line
始終你aim3分
最多係唔打咁high

有軒+老母/泰嘅話 照打都ok
冇軒就唔好了

有時覺得壓得太前一比人反搶吊長傳就單對單好危

自從7-2後兩閘冇咁high了
咁就算向兩邊質直線都未致於單刀丫

琴日robbo難得落底 (軒長傳)
個波傳好啲就F9 / Salah都可以Tap in
點知比左個龍

但睇到robbo同taa如果專注防守都好勁下

買thiago就係想唔洗下下要打到兩閘咁上都攻到啦
希望快D睇到thiago,
有佢邊個想睇宗師

佢下半場開段
由左路帶傳切波到右邊再傳中果下
個過程明顯慣咗圍住佢黎踢先舒服

就係要佢帶帶帶
其他人要圍住佢走位或補身後
所以話佢唔多識跟戰術/小組紀律踢

用新人起初為出於建立自信方便溶入
會比多d自由度發揮
係個人發揮上會起眼d(蜜月期)

但之後就步入跟戰術規則踢既時期(同時於對手都開始針對了解)
除非天賦勁到值得做核心圍繞

呢個階段就係新手牆壁
迷失定突破
睇宗造化

唔係中場傷左4個+廢中想輪換
幾時到宗師

永續佔中三子

屌，原來失球數仲多過富臨

仲係全英超最多

入波最多,失波最多既榜首,
都算罕見

係唔係當堂覺得鐵打既老母好重要

有無人知d球員傷幾耐

Vvd 預左佢收咧
牙膏
Bino
馬貼幾時出得返

都係嗰場大敗先搞到失波數好多啫

elliot就醒咗呢度
細細個就識跟煩文縟節既戰術去踢

不過係蜜月期需要既個人發揮唔夠搶鏡
下場都係借

大家個態都唔好
調整下都好既

欣慰既係67係英冠踢得幾好

弱隊死守，成隊圍住禁區猜，自然防線都要推前
如果唔係前中後三線就會拉得太闊，仲多左空位
所以冇得揀唔打highline

呢度傾波點會有人屌你

叫春同貼基圖都冇事啦

搵進攻機會
你下下大腳真係求和

唔好high得太離譜咪得
雖然可能係因為對手冇乜快馬
但呢兩場同維拉果場比係小見左比人一傳就直入心臟d反擊
多數中場都拖得慢，中堅都回得切

祖達 包皮 辛祖

打highline壓縮到前場冇位俾mane哨
好撚戇鳩而家d波
一兩腳就去到死位
前面又唔夠空間推左走右
一推就到底線

而家歐洲疫情又爆返
好心國家隊賽事就讓路啦
當比球員抖下,
糧就一眾球會出,返黎仲要中埋招都唔知問邊個負責

隊隊都同你玩死守 收窄空間

我意思係而家太high
唔係話唔應該打high

對方死守你條前線同佢頂到衡
變左沙拿一拎波就要背身得位轉唔到身
明奴一拎波唔夠時間俾佢搵人
mane冇位俾佢快腳督過人再哨
場場三個都pat屎咁

買到就正

ching有無印象佢場場俾享利當狗咁撚

嚴父

踢得好既借比英超球會踢多季
然後自用

法國今日有好多利子著波衫出街

今季踢得柒下柒下仲可以排第一

愛記贏就拎返個榜首啦

仲未買

唔理沙短

太貴
唔買住

買左 今個星期到

出多d啦

呢度是咪開團

價位有冇回落

我自己開左個團 9折 仲有share運費

短係咪食左佢老婆

張伯倫已經完美頂替拉蘭拿嘅受傷位置
明明中場太多人先唔註古積

其實我覺得古積都勁過鍾斯

即係我miss咗

haller俾philips撚到

我無係利post開團

折實一件齊金章嘅波衫幾錢？

咩版本先

等貼復出，就貼philips ,

膠美斯可以收皮

今年個件作客2 球迷版
英超金章 + 世冠
印軒

原來如此

我地share埋運費再share會員錢就大約900蚊

軒達臣是我們的紅太陽呀

jones得一樣勁就係12碼

有無Philips個人精華

其實買唔係問題 係要分貨先最麻煩

jota入波個手勢點解

好想有個fati級既進攻青訓/幻幻
希望67可以打到有咁既級數

C.Jones

67係暴力般幾好

早三季試過跟呢度巴打團購NB
當然就返果位巴打時間交收

同埋佢宜家多過750鎊就無9折 變相每團大約只可以7個人

自信帝

搞手最吃力不討好

咩事

咩春

McDonald

之後記住pin結果

其實衣個投黎有咩意思

連美斯嘅掉轉

反宗圍爐

佢變4號中堅了

下個post

[有基達 破密集] 阿特蘭大 vs 利物浦

係沙基利同祖達

嚇佢Waive唔到cut柒佢

睇下大星巴搞唔搞

又無得睇result

有 每次都有po返出黎

而家好多人都興做V字反轉再向下個手勢

希望 3 times

華DEE真係痴撚線

Hi
今日做兄弟
岩岩先得閒

有冇食伴娘

都切左
有伴娘都無用

抄左未

有無意思關唔關你事呀柒頭阿狗

Ok thx

交尼d轉身快到

有啲似費蘭尼

呢個唔係假Tom咩

係假
不過見到就想屌

邊到仲有黑金龍買 想買多件

真嗰個賤種黎

覺得jota好似

賀芬咸有撚錢買咩， 水魚巴啦

但留意返香港無利記字

我窮到就黎要賣件黑金龍
利申印左球會字

再睇返沙基利X祖達GOAL
HO HO J

A字？仲有一橫

屌
啱啱都去完婚禮
又係咁上下時間完
唔係同一個嘛

M字，可能係老婆定個女嘅名之類

過左750鎊無折最唔抵
我自已都買幾件

公司有人確左診

買多反而無折咁on9

Robbo防守路數一般不過佢一定係好勤力
尋日下半場都係多得佢Block shoot 如果唔係又輸

果個又係咩意思

我啱啱都去完婚禮， 中午食buffet
又係同一個

同一個人開三個ac玩分身扮乜偶遇

10% discount in LFC official stores and online*

*Up to the value of £750

佢網站咁寫
都on9, 一件衫印齊章都130
其實1個人都買到 750

我係食buffet喎
地點係要去好遠果到

我哋係三位不同手足嚟㗎。等緊第四位出現

咁我等遲下thanks giving入手

好多股東覺得古積勁過Thiago啦

講笑啫

今季好有sas果季既feel

咁我都唔使去好遠， 土瓜灣啫, 係冇黨鐵到

入球同失球最多嗰隊

放14日假

今次會邊個跣腳

工程部員工失去了一切
有線電視證實了這消息

先唔講佢藍定黃，搬到老蓮咁遠都唔想去

古積假假地都係德甲中遊正選，點都唔會差過青年軍嘅
佢係有料不過唔啱英超啫

有線電視震驚電視同業

即係會衰收尾

古積好似係石內卜話要

人都唔係度梗係要清

留番比隊長跣最合適

想知到時邊個負責放蕉皮

宗師

土瓜灣好方便 自從話起黨鐵就唔方便左
利申住左土瓜灣廿幾年

心水清

迷gay 既都係低低地

真
掘路掘到on9

覺得佢廢好耐

假Tom

證明迷軒係大多數

反宗係國際趨勢
迷軒先係正途

高美斯啲搶點好有老虎影子

上次又係咁吹奏邊爐打中堅
今次就吹奏個philips
原來有個正常嘅中堅係咁難

無邊幾個可以逃出中堅利化

taa講緊100場
但philips 先第一場

佢利迷嚟

阿利互含？

OK

🤷🏻‍♀️

三位一含？

今晚撐獌定阿

定why not both

你愛狗 空難死啦

唔比過黎踩場，阿Dawn你真係惡過共產黨

阿dwon ，因住我d利迷手足齊聲討伐你

阿Dawn，你因住你D猁友屌柒你啊！

Super 啦

其實鏝城今季做咩買完中堅都仲係咁

是咩結果都有得笑是但啦

嘈完啦嘛？
捨得躝返出去未

緊係super 狗咬狗啦

btw 阿迷唔好當自己係爭標組 鏝利車贏輸都唔關佢地事

mon post 狗hello

另一個利市不解都市傳說

佢哋笑匠黎
隊波咁撚閪都仲有面周圍搞事
俾人講中咗淨係識負皮

獌win 上第10
阿win 上 第7

是旦啦 睇都廢事

當年嘅對手都甩晒look

咁總有剋星嘅
維迪都場場比費托當狗咁撚

掘路都算 之後話一開黨鐵 運輸處cut勁多巴士線

唔知係咪連登阿迷先係咁
柒完就扮特登搞笑抽水自嘲

享利公開講過佢最怕對歷查

牙鳯嗰啲白卡佬以為自己係波台KOL先搞笑

聽講土瓜灣好多g叫
利申fd講

有既質素點唔知
未叫過

扮

1718個年似啲 今季感覺攻得好辛苦

獌打少2場，super最好

「但是作為外人，你很難看清楚球員內心的想法。加歷查的心態是非常、非常快。從某些角度來看，這或許是不幸的天賦，因為這並非容易注意到的能力。但當你在球場上與某人對抗，你會知道那人是否心思細密的球員。」
「我不可以說我是1名最難應付的對手，但我在心目中，大約有3、4名球員，是當我想起他們時，我會覺得那1戰將會是極為困難的1戰，而加歷查是在這個名單之上。」
「當我正值大勇時，而加歷查同樣處於巔峰狀態，我們彼此之間都難以擊敗對手。」

唔洗問，逢有獌嘅波都係撐對家

1718啲進攻係利物浦近年嘅頂峰bo

咪屈啦，得我係阿迷其他一個愛迷，一個你地人

今季好多場ugly win
真係睇ugly到幾時

早場睇ings破AV

印象中sas個季頭3場都係1:0小勝
中後期先水銀瀉地

單講進攻既話
1617上半先係

達狗縮後打反擊
獌狗出費特同麥湯文尼skip中場
應該都係西波

果年好似可以場場都有信心炒到人咁

果年做足全季羅賓漢喎
係水貨黎左前面先穩定地有波入

真係攻到人仆街
前中場個個都識入波
上半好似係歐洲入波最多既球隊

當然1718都好撚勁
上半最齊陣 打424
下半就睇水貨表演

咁係後防廢姐

咩叫仲係咁 下場大炒利

6場9分好有希望

支持阿狗贏

達蛇同蘇蛇 點揀牙

下場應該俾人大炒到叫Phillips lan

講下道理好wo，你無啦啦撩我，我都冇口出惡言，點搞事-.-

我講返句公道說話, 面就已經比足你, 咁都唔知足仲要搞事明顯就係你唔岩

但好多球隊玩build up玩到出事（包括最近嘅利）

那有-.- 我搞咗咩事先

其實我好似唔係指名道姓講緊你
我連你係邊個我都唔撚知
淨係知你係阿狗，又何來撩你
不過你講完你要講嘅嘢，就唔該躝返出去
呢度唔歡迎阿狗

南野無論反應 速度 同視野都唔係英超Level 但係睇到有d潛力

哦好，咁我依家轉會利記囉-.-

乖，呢度唔洗小丑
死返去你個狗竇好行唔送

我都無入過阿post

有好多big chance 都係佢自己爭取返黎

屌乜球波唔係擺烏龍嚟嘅咩

咁都offside

我理撚得你
你要去車，獌，鏝，阿，蝗，疤狗竇又好
我哋都好支持

我都r撚哂頭

咁都Offside

修仔幾勁

擺烏龍都有offside

原來禾仔回歸左soton

牙迪

兩個箭頭好夾

收到咁我一於入猁狗竇啦

以為又折射入咁撚老套

咁你繼續娛賓啦

好啊，有你呢句我就放心啦死猁狗

牙Tom 你好撚老土

修仔勁到

黑完都入得翻

迪路菲奧原來去左烏甸尼斯

又係V唔識串入波

完全唔夠頂

爆佢!

牙米咁燥
無惡意就由得佢啦

係沙拿同費綿奴既高峰
明奴全季好似入27球 hot到癲 依家

個球證係咪on9 咁都唔吹停

佢baby yoda咁嘅款點會人燥得佢落
不過呢條賤種冇惡意我就唔敢講了

除咗嗰季
其他幾季加埋都唔知有無27球

頭三四場蘇都冇出 冇記錯蘇一出就兩粒 之後十一月已經上到射手榜第一 之後十二月再一個月十粒 仲記得首名入球係1點幾倍only

頭三場都係1：0係因為少左個s

修記冇俾我地拆骨之後，終於踢返好好多，前3季都差啲降班，同埋奧地利高普有料，希望基達可以搵返佢恩師

個期蘇真係能人所不能
唔係史獨季中受傷要獨力撐住
個季入波應該多過鏝

其實解決進攻問題嘅方法
真係塞牙泰同牙短就搞掂
奈何冇左vvd做唔到前面毫無顧忌咁攻

嗰季真係世三level
全能中鋒典範

進攻問題方法:換走F9

0:2

靚罰球

呢球勁到

V唔知咩有黎料

修>av>垃圾利

之前有師兄提過
一日高普仲用逼搶
一日就算明奴幾廢都要打正選
因為冇佢成個戰術係冧咗
所以中鋒問題係一定要解決
同埋應該係轉戰術嗰隻解決

修 2:0愛 利2:2愛
修2:0維拉(暫時) 利7:2維拉
知咩料啦

調轉左sor

二隊又幫一隊報仇

靚到

又係時候係修到執返件貨仔了

淨係得嗰個位，就係嗰個位入

有隊利xx 廢到竟然輸7:2

個球證廢廢地

已經三個判決有問題

真 輸到下遊榜都見唔到 隊垃圾應該降能左班

英超球證不嬲廢

無勁過

Ings嚟遲兩年應該取代咗明奴

吓？
蓄意出手喎

排球

冇得咁講 比傷病擔誤左幾年青春

0:3 勁撚到

做乜鳩搶籃板

又入

痴線

勁到

屌，WardProwse咁撚勁嘅

癡能線
100%入咁

On9 準過12m

一早聽過佢死球好勁 今日真係見識到

自動導航

除左上季聯賽9球 其餘3季聯賽都過12球

過來一隊踢

不嬲罰球都靚 話唔定而家係英超第一

Arnold車尾燈都望唔到

唔通射到好似taa咁咩

Av又3粒

d人唔係話咁近好難射嫁咩 2球都靚到手擺咁

D股東PAGE真係痴撚線
日JA夜JA住維拉, 話咩你都有今日
人地真係打得好贏又唔撚比
又唔係愛狗咁收山腳
有病去睇醫生啦

哥：第一球好易射
佢利申：中學學界入過十幾球罰球

我利對av同愛 - 1和1負
修咸頓 - 2勝(暫時) 0失球

First time?

即係證明技術好

Ward-Prowse原來先26碎
修女我們要進來了

搞到利失分嗰兩隊全部俾聖人贏唒

B隊
為左賺錢
有咩做唔出

真 比美斯射都好似無咁勁
有力度有角度

上季開始跌緊
之前好似連續幾季入波助攻都雙位數

癲癲地

我地對修會唔會輸多場7-2

今場av真係茅
不過關班股東9事

見到D人個PROFILE 好似青山走犯咁

佢d死球扯個上旋好撚急勁
但擺生就廢好多

Facebook page?

幫我地報仇

似 binno TAA 高美斯li 類似禁區外瘋狂鳩鏟送FK

再喺佢哋嗰到買多兩件返嚟

YES

傻啦 一陣利嗰三分都比佢地拎埋

剩係維斯達加都頂撚死班中堅

買ings送棵葱畀我哋

兩米

今晚拖肥好大機會失分

咪燈

新VVD
1月要shopping了....

碧福特冇正選

岩岩睇返Philips 又真係幾穩陣

無人掛住小妹

Mo

想睇佢罰球hat trick

比我就同班利狗翻面以後唔入區

加害者扮受害者係要做足戲

食屎啦
鬼唔望佢頂唔順自殺

熱門grand hyatt個post

左二

Ings

屌你老味
班狗出歌想洗底
首歌又柒到仆街

世界
Ings

INGS

迷左明好耐 上年都仲叫世冠功臣同客場成日入救命波
今年真係冇場好波

Ings靚到

真係好靚

有無link

ings

有冇得回購

京一招

Av 俾人456

見到ings咁勁好開心

ings好落力 幫我地報仇

係咪要幫修頓買返啲人

利2:7維拉
修頓4:0維拉

回購ings吧

2隊 > 1隊

INGS!!!!!!!!

咁勁

咁利對聖人有機會破阿積士個紀錄

細個去睇佢踢學界 我係場邊嗌：「入比我睇丫笨 成日話自己幾勁幾勁」
佢入完：「收嗲啦你」

要反cup了

伊巴又carry

禾仔真係幾廢 唔怪得愛狗都唔要

勁撚到

我要魚網果個

[多圖] 痴撚線港女20人 Grand Hyatt開Halloween party

甲丙有伊巴真係唔同晒

衰多口

仲以為sex party流出 =3=

岩岩睇返丘健威真係好撚bias

聖人個4號幾勁

下季買soton個4號啦

想聽丹尼爾講波

其實佢係獌狗唔緊要
咪大大方方出嚟認咗佢
而家咁樣
佢係好撚唔專業

佢又做乜柒 尋日話文尼應該紅就轉撚左英文

屌佢mane果球佢嬲到

我翻睇琴晚果場

勁到5一1

維拉7-2果場

無睇

真係想知點樣踢出來

個場中屎食撚屎 唔好提

射親都有

3球折射黑到

下場意甲二哥屌打英超一弟

禁區頂放射

1